Бег на 30 м
Бег на 60 м
Бег на 100 м
Бег на 2 км (мин., сек.)
Подтягивание из виса лежа на низкой перекладине (кол-во раз)
Сгибание и разгибание рук упоре лежа на полу (кол-во раз)
Наклон вперед из положения стоя на гимнастической скамье (от уровня скамьи — см)
Прыжок в длину с места толчком двумя ногами (см)